6100係鐵頂，係加菇嘅好機會

大戶又俾錢我地淡友賺

加草菇